死毒撚不要妄想 這些機會根本不是屬於你的

機會是自己爭取

啱呀

根本不屬於你

ok